想搵人埋單嘅女有咩特徵？

睇下中幾多個

唔睇感覺 唔睇相處時有冇feel
甚至連對象都未出現時
就話想有個點點點條件既人做結婚對象

男人都會 尤其有一定年紀既
係mk妹mk仔先唔睇特質有feel就拍拖上床

話自己之前受過好多情傷
又唔反省自己點解蠢五六七次都可以繼續蠢落去遇人不淑
其實蠢既話，有一部份責任喺自己嗰度

恨嫁同埋唔想努力

啱啱睇完呢個post

而加啲港女要求高撚到。。。

大過28歲

幾十歲人都冇乜積蓄